美斯而家真係巴賽毒瘤

冇佢上場個幾場巴賽行雲流水，生哂，電話佬都復活，大勝
佢上場唔係和就輸，射１２碼
變左毒瘤

上場聯賽咪有佢

做咩之前人地想走唔放人？

你咪寫信去問下巴塞囉，問樓主把撚

攬炒唔識？

唔放你走就要踢到咁?
當年利雲想走, 比多仔留到完約都繼續踢得好
大把球員都係咁, 美斯有特權?

請問點踢到咁？
講數據對卡迪斯呢場有邊個巴塞球員好過佢？

唔係淨係依一場啦
講緊今季好多場佢都擺明係無心踢, 走多幾步都唔肯
雖然佢唔肯走數據都係靚, 但唔代表佢咁樣踢係啱